Link va beaucoup voyager dans Zelda Mercuris' Chest ! Même si son périple sera tout sauf des vacances, il y aura quelques endroits paradisiaques.

<a href="../data/fr/entities/article/old/2017/02/images/beach.png"><img class="aligncenter size-medium wp-image-38099" src="/images/beach-300x225.png" alt="beach" width="300" height="225" /></a>